香 港 本 地 情 侶 啪 到 起 晒 白 汁！！！！

頭幾日lihkg好撚正常冇gay佬，依家連d死gay佬都過擋

你現在聚腳於時事台

又短又冇射
又叫得難聽
要玩都拎D高質片啦

THIS

Is

屌又係叮噹床單

Blocked

Fucking

GAY

( Show Blocked User - 黑飽嬌 )

明明係個套黎

你肯定

見到叮噹床單就知咩事

見到標題都知係咩片

( Show Blocked User - 黑鮑嬌 )
死GAY閪，單機啦

未入都估到係gay post

即刻狗衝入黎

單機啦你

垃圾